一post話你知點解傳統老泛民同舊本土派果邊專出或量產捉鬼癲屍同陰謀論專家

好簡單
假設新生代本土派同傳統老泛民舊本土同樣每星期做3個鐘或以上既節目
最撚高質既果幾個新生代本土派係真係用足3個鐘時間屌鳩共產黨/港共，冇咁癲果班都用部分時間唱歌或接電話根撚本冇咁多機會成本去捉鬼或ff陰謀論

而傳統老泛民同舊本土派就唔同啦，佢地唔係膽識唔夠就係有痛腳係共黨手，根撚本冇可能用足3個鐘時間屌鳩共產黨，姐係話呢班老泛民同舊本土kol係比新生代本土派足足多左成3個鐘機會成本9up捉鬼秘笈同各種天馬行空，計中計中計既陰謀論

咁你話唔敢挑戰共產黨權威既陣營係唔係專量產捉鬼癲屍同陰謀論專家先

老派本土唔好同我講係熱狗
熱狗係建制炒數派黎